要學就學頭先沙田手足

係敵寡我眾情況下，四五隻狗對咁多手足。
開心既係大家開始有意識救人，失望既係遠攻居多，無人上前拉返手足入黎。
要繼續加油，但頭先反抗個位手足就

一定要利用人數優勢，只要試到一次、一次就會令到佢地驚。

仲要唔識走再輸多兩個
唉

想攻已經太遲

我地如果人多就唔洗驚

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推，要反攻

認同
一日唔打狗救人
佢地都唔驚你反抗

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

無gear嚟講佢地已經好勇

仆街 下次一定唔可以放過d落單狗

無錯，出手一定要快，唔理咁多，一齊擁過去搶返手足先，再一齊走！

見到唔少人開始掟野

呢家咩都做唔到 唉

學乜撚？
幾個好機會完全唔救人
全部唔夠膽上去打
入左去先攞尾彩

如果可以就spread開頭先掟野個一段

下次去Ikea 買定野嫁餐, 出去打喇

等睇連條屍都唔見埋啦
然後內疚點解會搞成咁
點解會救唔返

無計，大家都仲係驚，只可以講要慢慢練膽，試到一次就大家會有信心

真係好傷心，頭先個手足因為地太滑跌低先走唔到，好驚佢會比人打到骨折

要攻一定要突擊
唔可以盲衝

所以要快d落手，無咁多時間諗

表現已經好好啦！唔好咁放負

入面果個手足應該出撚哂事

我諗要有個人lead？例如：打狗、救人，跟住就一齊上

頭先好勁呀!!多謝前線!!

佢想走好多次但最後仆低左

5秒定律，衝

如果用聲去做聲勢先有無用? 嚇唔嚇窒啲狗先

要學沙田柚咁
齊心就可以救手足

唉，點解唔早d救，圍係側邊做乜等狗拉手足入左房先湧埋個房門到…

咩事？冇睇到，即係救唔救到人？

聽日美領見！

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

要果斷D 不過已經好勁

因為手足冇實戰經驗，冇暴力基因，說到尾我哋係好善良嘅一代，但係我哋真係要搵藍豬練功

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

唔成功，但可以學下

已經好勇

無錯

無左4個

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

點解人多都仲要警，班狗根本就淆

出手太遲，條死肥佬一撲底個男仔未上手扣時就應成班一齊上，又可救人，又可出氣。

個手足就算俾人鎖咗手都捨身kick跌個白衫
如果個下衝埋去應該好大機會救得返

只可以講膽要慢慢練，香港人絕對無可能一下子勇武

無錯, 大家都要有心理準備救人
唔好拖太耐
拖太耐唔單止救唔到人, 自己都有危險
攻快啲反而係一種聰明！

大家要慢慢進步

認同要撲低狗

岩岩已經十倍人數啦，起碼有30人
得4-5個散仔
睇得出啲散仔其實好驚

要保持樂觀、一齊進步

個啲有左輪

沙田街坊盡左力

講起無gear 諗住16魚革嘅義士

推

見到有個阿嬸拎起個月餅盒兜頭扔埋去

只要大家肯出手，就算遠攻都好，等有勇氣既手足去拉返手足走

反面教材, 學條撚, 閂埋門先衝, 有撚用咩

Miss咗，有冇link?

三條胸骨係基本。

打狗 救人！

做得好！

成塊地都係胡椒呀點撚衝呀 冷氣軍師收收皮先

唔好用魚革既堅勇武同沙田 假勇武比

個個真係掟得好準

大家一齊進步

求下各位睇下

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

入左控制室先勇武
有撚用？
依家個手足打直入 打橫出

咁一齊討論下有咩要再改進，頭先老實講班手足已經肯落手左

早多少少衝就perfect

反而係大家冇gear個時 先係最勇

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

個手足極力爭扎, 睇得出佢好唔想俾狗拉, 點知其他人唔撚衝, 入左房關門私刑先衝上去, 我係個被捕手足真係心鳩淡

精神勝利法？
假勇武
得五隻狗都唔救 仲話手足

嗰個唔係滅火筒黎咩
定我睇錯

個下我仲開心咗半秒
以為個白衫唔死都變植物人

大家集思廣益 諗點樣拆警察捉人既小隊陣先

好多無裝街坊黎

大家要加油呀
其實沙田手足已經好勇敢架啦⋯
下次一定要救到

不完美，可改善

我自己一路準備緊
開始懷疑自己為左班膽小鬼犧牲係唔值得

乜撚野假勇武？你係屋企嘆冷氣最撚勇啦得未？

如果立體包圍

實嚇撚死 🐕

用滅火筒果個
都全部自己友用黎做咩

我都係想開post等大家討論下頭先個情況可以點再做好d,無可否認頭先班手足係有意識

片？

起碼有心去救人已經係好開始
好多時都唔敢還手, 因為正常有良知的人唔會好似爛仔咁傷人
可以再改善
值得鼓勵 但注意之後點逃生

CHINAZI

真係要講幾次，想講今日下午冇啦啦多咗啲沙田post，
其實呢啲post真係好鬼，冇啦啦咩沙田，
之前從來都未聽過，又話今日集中塞機場？
引曬啲自己友出黎，一來又分散咗人手，
二來唔夠人又想搵命搏？點準咗焦點啦咩？
淨係係沙田都9叫，有咩用？比著我係藍絲，我實心諗做乜狗
圍太子係太子站，追返831，但今日圍連城，有咩用？
你地叫緊比邊個聽？
到咗呢刻有手足被捕，我都唔知佢仲有冇命走返出黎，我真心驚佢比人打死過兩日有多單被自殺post。
其實呢啲行動係咪啲狗引手足出黎？
因為機場拉唔夠數所以又引啲手足出黎拉？
其實大家行動前有冇用過腦？

大埔墟站有手足比黑警打到流血

photoshop? no fake news pls

今次唔得下次咪再做好啲囉，係咪一定要打沈晒所有人呀？

一講中 又話人冷氣軍師 有冇第二句

學乜？
學送頭後攞尾彩

上呀

有救人的意識已經好好，應該要嘉獎

真, 貼紙黎

好既開始, 大家開始敢反攻

俾人貼

一定要急襲同埋主力埋身打

大家已經進步左一大步！
好多謝沙田手足冒着危險衝過去
終有一次我哋會救翻手足返嚟！

學你老母
俾人拉個手足頂左咁撚耐
掙扎到頂住兩三件差佬等後面幾十人救
成分幾鐘KEEP住幾十人對幾人都唔救
最後已經入左控制室一半先救
點撚救

果盒月餅應該仲有餡架

大家set死線啦好冇呀！
我諗大家唔係唔想打狗，係無一個大義名分/合理原因，去衝破自己違法個個心理關口。
啱啱沙田地鐵站救遲咗，就正正代表大家個下仲諗緊仲未有心理準備，去到最後一刻先敢衝
912? 929? 101?

早30秒應該就救到
就係俾佢地聚哂去房前

今日都去左塞機場，的確係好少人

堅, 你睇返蘋果LIVE

ok

睇得出大家有心救，但猶豫左，最後想攻已經遲，但始終無gear，同埋驚狗蚊槍，已經做得好好

學佢哋賣前線
一早有得救無人救
真係無講錯
賣完手足
班狗入左去先攞尾彩

笑撚咗，屌你就等於你講中？

agger. 已經係大改進

已經好好 起碼有進攻
比起齋圍住嗌放人已經好大進步

打狗救人

原來發生咁多黑警人渣事件都唔足夠令香港人覺醒
睇來要強姦多更多，虐殺多更多義士先得

同我溫習多次 睇100次

大進步 有改變空間

應該攞把姐勾警察隻腳吖嘛

驚就唔好出街啦.jpg

出得嚟嘅唔該真係俾啲心理準備啦
班狗已經當我哋唔係人咁打
個個都仲做淆底獸
咁不如做順民算啦

二個月之前 沙田班手足仲勇武過今日既勇武

飛鏢咁款 隻狗即刻暈咗暈

yes

汲取經驗 下次捉緊時機

講得好啱呀手足
見到大家又沖返過去 而唔係跑走
其實已經好開心

好心D女士有事發生個陣唔好係度丫丫丫尖叫冇撚用又煩

上面男果個好似話係議員助理
應該無事

個女呢

慘慘

留意番 重未出黎
警犬帶左兩袋野入去
831 手法唔比記者彩訪
離記者離開站內已經超過廿分鐘
多個救護進入車站
希望手足無事

可改善！
意識有就會進化得好快

或者我咁講啦，大家係想打，但真係落手既時候都未必太敢，但今次佢地肯掟野，班狗淆到跌低，係咪應該鼓勵、等更多人有呢個意識，最終會有一次成功，咁大家就會有信心

嗰班係街坊
係人有打爆完機->警察黎->被街坊屌住走->走到一半突然失控衝前拉人->跟住先開拖，拉左幾個，拖左個入控制室->即刻有防暴到場

無人有Gear係情況下已經好盡力

問題係
又話快閃 ?

人哋淋完渣哥紅油，都識即刻閃...

由人數開始

要保持積極，不斷進步、我地先有機會成功

失望，但不絕望
打狗，救人，手足係要來救嘅
今晚沙田手足嘅嘗試值得鼓舞
但救唔到人，可能在場手足都失望
下次，一定，打狗，救人

正常都冇可能要一個普通人突然要升級到打狗啦，你要一班非前線嘅人突然咁癲都唔係一朝一夕嘅事黎

學? 不了
得果5隻狗都驚, 仲要最後佢地走入控制室都唔拉最後果隻狗出黎, 掛住係到打
講左十萬次最前排係拉狗入人群,唔係搵傘打佢

pish

沙田手足真係彷效對象

無gear黎講真係算係咁架啦

認真問 如果啱啱班手足衝 啲狗會唔會開槍？

未閂門個下 應該拎遮sip門
不過已經好勇了

對唔住 發夢都衝上去果下都太遲

有機會

胡椒冇用咪用

你會被人block 啦
唔屌得㗎
你一留言就會問
你有上過前線咩？
你咪又係喺度屌

講得好啱 手足行出左第一步
零gear沖返轉頭救佢 真係好勇敢

收到 大家一齊學習

大佬佢地會唔會果時仲有心機咁諗呀，要佢地無gear救人已經好勇啦

義士太近黑警，無防守意識，黑警突發難半秒已制服義士，而當時主力義士係十米之外

依個時勢有咩唔會

已經好撚勁 好多人連跳閘呢個心理關口都未做到

未必 人多就會混亂

你收皮啦屌你老母 發夢自己啱啱係前排 你老母 你係咪現場ar柒頭 我真係好撚憎 你地依啲冷氣軍師

放心 人民在學習 在進化

巴打屌完都比意見算好架啦，我諗唔會有人block既

唔撚洗理佢 我好自責 我地成班衝得太遲 對唔住

前提係堅持到去果個時候
而家每日白色恐怖，濫暴，濫捕
勇武就不停減少，白色恐怖就嚇到出來既人減少
新疆人比香港更多真勇武，最後都落得咁既下場
香港人未必頂到咁耐，最後會為生存放棄尊嚴,人權咁生活

咁打狗好似易突破好多，畢竟我打緊一班仆街，駛乜同佢留手

失敗乃成功之母

巴打，你地係無gear情況下已經做盡，真心respect

有兩個行行吓轉身衝 狗撚到

721831

Push

明白，當前線人手愈黎愈少既情況下，的確唔太樂觀，所以大家都要學習，再落場應用，我對大家都有信心架

閃左啦
被人拉嗰班係街坊，佢地見有狗到就罵走佢，啲狗走走下衝出黎拉人

打狗！

我放工就衝上去 口罩都無個 對唔住 想講啱啱大家都好唔開心 得罪講句 屌嘅人你地係咪現場 出到黎發夢我相信你仲後撚過我

咁岩有間房俾班狗走左入去, 唔係應該救到

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

吸取經驗！ 下次得咁少狗真係可以搶犯

頭先猶豫左
一諗就輸

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

都要睇你手頭有乜

香港人新精神：打狗救人

其實真係絕大多數人都仲係進化緊
一野就要人咁勇武 呢度香港黎架

我希望手足你可以將呢刻感覺，銘記在心，下次我地一定可以救到手足架

唔好等啦 要自己都試吓 一個肯去一定有人跟
果吓肯快啲救真係會救到
唔夠果斷真係好致命
呢個恥辱一定要記住

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

3年前就有人 勇武緊啦 比夠你十年慢慢學好唔好

其實大家做得好好 本身都只係圍爐 點預到沙田班狗咁癲

唔完美 要檢討 下次就要學識救人

依家出面仲有好多狗架
出去郁手啦你

人多根本唔使驚 打佢老母

知唔知有幾多人喺太子聽到即刻開電話睇
屌班垃圾嘅就一定係冷氣軍師？

咁其實如果你想呢個勢力壯大，的確係要鼓勵大家一齊加入，而唔係鬧走佢地

有冇第二句呀 一係就冷氣軍師 一係叫人出去 比d理點黎啦

冷氣軍師真係無撚敵

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

其實真係算係咁嫁啦....始終沙田友都無咩gear 係身

有絕對人數優勢一定要近身 一拉遠左佢地蚊槍就浪費左機會

根本成班垃圾，30個人圍都圍死班狗。
打都唔敢打，頌話沙田友勇武，勇條撚。
成班人係到打曬j話自己無輸到。

大家可能就係等緊第一個果個

on撚9 你班連登仔係唔係個個係現場呀 果幾隻狗瘋狂噴野 現場手足乜gear 都無 講講講 肯沖入去救人已經好撚勇 仲想點

和理非要救人係心口關卡...

我明， 真係明...

另外呢位手足比人捉私刑不在話下， 會唔會比黨鐵告到甩褲

即刻搵到嘢遠攻仲想點

on撚9 果幾隻狗瘋狂噴椒 現場手足乜gear 都無 仲有好多真街坊口罩都唔戴照沖入站 點撚樣假勇武法

冇gear仲想點呀，手足個身鋼做架

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

sad but true, 遊擊勇武咁成功去晒邊

認同， 所以無得怪人。 正如消防捉唔住梁列士一樣， 已經盡左力...

沙田遊行個次咪又係無gear得把傘。
都係成班圍打防暴圍到佢地退。

真係不流一滴血就想有成效？
咁錫身嘅唔好出嚟啦

其實咁多人
班狗又未有backup嘅時候
就係打狗嘅機會
近攻打佢地唔撚會傷
真係要拖鳩一隻出去打佢老母閪

果時勇武仲有唔少係度，真係可以帶到人去打，而家就係要諗辦法拎一班逼住上前線嘅人帶動返打狗嘅勢先得，今晚已經係一個好嘗試，當久而久之打狗就唔再係心理關口

捉咗嘅手足出翻嚟都唔知變成點，呢d清況一次都嫌多

唔完美 但可以接受

不分化

又要幾多人比拉先做到?
班狗當我地小強咁打，點解我地要留手?

打佢老母臭西

試多幾次就識嫁啦大家

光復香港，時代革命

成班衝埋去攻腳，訓底咗就拖去私了，最緊要救手足

攻下盤

咁都救唔撚到

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

一齊數一二三？

再唔係就遮柄勒頸啦

你鬼撚完未
以為自己真係看透世事呀？

睇唔到唔代表冇，我又知今日有嘅

可以，總之要有方法等大家知幾時一齊上

已經被捉一千人！還剩多少一千個？

成班和理非本來淨係去唱下國歌同海闊天空，又冇gear又冇剩。肯冇裝反攻已經好好，你地仲想點?

學佢地睇住手足比5個警察捉唔夠膽衝?

李志宏都比人拉左

樓主正確
我岩岩真係太嬲 好心痛同失望
希望各位以此為鑑 適當勇武

#208 死八婆余老師
咁其實如果你想呢個勢力壯大，的確係要鼓勵大家一齊加入，而唔係鬧走佢地

樓主講得岩既 雖然真係好遲 最緊要唔好再放棄手足

希望大家可以借今次機會，睇下點改進，到下次再有咁既情況，我地一定要拉返手足入黎人群，再一齊走

下次再無人出黎
因為已經好多被人打左

我明白有巴打會嬲，所以先會屌，但其實我地都好著緊手足，我希望可以令更多人認同我地方式，鼓勵有嘗試既手足，宣揚救人意識，壯大呢個勢力

要更多和理非補足返前線

和理非會叫你唔好打走
最後走個陣大把和理非被拉

因為無gear 對面又噴胡椒，一食就上唔到前
之後一有機會已經衝

要比的時間手足練膽量

沙田街坊真係有嘗試救 但班無性狗真係有槍有椒 唔係咁易打得贏

TVB話大埔有手足被成功救出

如果暴警濫暴 就有理由去救人
儘量挺身而出 阻止罪案發生
唔通睇住蓄意謀殺 都見死不救

班真勇武今晚去咗邊？

係，無gear對椒加棍唔易㗎

頭先大家真係遮都冇把架

唔好有咁既想法
有20個自己人，full energy既，五隻狗唔算乜

我地大家一齊彼此訓練好無
要win一齊win

香港人新精神：打狗救人

撚完狗都要齊人返去！

大家一齊訓練大家
打一個眼色，速戰速決
然後閃

之前新城市一役真係好正

屌佢老母一腳伸佢個仆街，大家再圍攻，係有阻膠，但不失完美

不完美 但可以改善

得幾條狗，正路一開始就唔好散兇返佢轉頭，肯定黑狗會退。

不完美 可改善

我覺得可改善嘅係
如果手足已俾人拉咗入去
應該集中攻擊一隻狗
令佢地反過嚟同樣都要救人
咁先有一線機會反撲

anyway手足頭先現場嘅表現已經好值得respect同學習
每次都要進化

見到被捕手足跌係地都有拉住隻白衫狗